# Trabalho final da disciplina de Otimização Combinatória #

* Problema: Empacotamento Unidimensional
* Meta-heurística: Algoritmo genético/memético

## Grupo
* Felipe de Medeiros Schmidt
* Vinicius Bittencourt Garcia